曾健成阿牛為郭紹傑籌500萬日圓保釋金 網民不留情狂串「精神分裂」

早前泛民派的工黨的香港保釣行動委員會成員郭紹傑和嚴敏華，在日本縱火被捕。同為香港保釣行動成員曾健成阿牛一直有跟進事件，唯香港政府似乎不太幫忙，阿牛也沒有能力為他們繳付保釋金，現在決定向公眾籌款。

阿牛寫道兩人每人的保釋金要500萬日元，即總共要籌1000萬日元，他指兩人是為正義及維護歷史事實，追討日本南京大屠殺的，並抗議日本政府否認這戰爭罪行，要求作出道歉倍償，故此希望大家幫忙。唯網民似乎不太同意，認為阿牛這班泛民派，明明抗中共，突然之間又愛國。亦有人罵阿牛他們「對住共產黨，就叫人和平理性非暴力。對住日本人，就去人地頭縱火燒書」。部份網民更暗串「做人要有骨氣，絕對不能交保釋金！好一對中華兒女，歷史將判你們無罪！！！」

也有網民問他們為什麼不去追討六四責任，因為中共殺人比南京大屠殺更多，認為阿牛他們專登蝦日本人。亦有人建議阿牛他們突然這麼愛國，要籌錢就去中聯辦籌。也有人問，保釋金於事後會全數發還，那屆時阿牛會否把捐款退還？

嗦油嗦著火水

忍唔住大笑咗，冇錯，要有骨氣呀，冇錯做咩要保釋，歷史會比返個名份你地

判死判👏🏻👏🏻👏🏻

愛中國等如愛共產黨？

坐下先啦

依家中國邊個揸旗？

真係肉鳩酸

都2019啦，仲玩保釣。
真係行撚開啲啦，DLLM。

啲留言正撚到

阿牛=地下黨，而家個行動係要抹黑「民主眾籌」呢個神聖嘅香港傳統，將佢污名化，日後民主派獨派再想籌錢都會使人回憶起「籌錢救日本縱火犯」呢單嘢！

廢話 而家中共一黨獨裁 無可能做到政黨輪替 一反共產黨就告你煽動國家叛亂 仲想呃鳩大家可以分開黨國? 屌你老母啦

winandmac呢啲IT味咁濃嘅名好心就唔好報埋晒啲中華膠嘅野啦

其實本身唔係好大罪，因為始終響空曠地方燒，正常都係罰款同禁入日本一段時間了事，但相信係響審判過程中唔合作，整色整水先搞到咁大件事

其實佢地有冇主要目標
又反日又反中

企開d啦，屌你老母。柒牛

支持郭紹傑繼續絕食
最好係日本死撚埋

籌錢

籌幾比日本政府軍首

我就捐

又出黎呃市民錢

可唔可以捐舊番梘畀佢

真係當啲人弱智

追討日本賠償南京大屠殺，但你宜家仲俾錢人，係咩玩法

大日本幫手清左膠

躝啦 呀鳩擦長 都有今日啦 屌你

寸到應一應

14 年後d撚樣現晒型
真係好正

他們突然這麼愛國，要籌錢就去中聯辦籌。 笑到gap gap 聲

香港民主黨創黨以來最激進既示威方法
去人地國家放火

其實保釋出來，重要籌住宿

一陣要慰撫烈士，仲要籌旗去歌舞妓丁

郭紹傑最叻就係識當正自己係大將軍
屌尻班前線示威者話人搞事

睇到大將軍既遭遇
真係好心涼

好一對中華兒女，歷史將判你們無罪！

民族英雄係要死

呢段野大巴大巴打落班愛國不愛黨既賤畜度

行得正企得正做咩要保釋？保釋就係漢奸就係鬼

雨革派人打尻我地d 學生打得咁過癮呀嗱，判死刑就最好

怒屌中出日本妹 一報當年慰安婦之仇
(點知都係大陸妹過左日本做雞)

切腹啦，破壞中日友誼

cap水

唔死就做唔到英雄
既然話日本人殺人唔眨眼
唔爭在殺多2件垃圾

也有人問，保釋金於事後會全數發還，那屆時阿牛會否把捐款退還？

又係喎

親身經歷，條撚屌佔中果陣成日飲醉酒屌鳩人

垃圾級五毛

香港只有兩種立場
唔舔共就係反華港獨
大中華膠都無面俾

入去保釣基金支援以後既行動 ( 落袋)

打邊爐，加料

全數撥歸抗爭基金

喂呀
快過我

飲醉食飽先有力去造樣抗爭

做定帛金就得

(連登公投)中國第一放火界KOL

肥牛基金

睇留言真係最開心
保釋完又唔走得，出到嚟住同食又要籌，不如繼續住係入面啦

一句到尾，我肯定架佬已經冇欠支那種！！！！

先唔講老毛至少3次多謝架佬，戰後幾十年巨額捐助同有借無還貸款不特至，偷呢偷路技術科技無日無之！！！

簡單就如AV，三十年黎日日俾你偷都冇真同你算賬過！！！有冇諗下，就當你全支那得1億人每年只偷一部海賊版，每套平計你HK$100都$100億呀仆街蝗種！！！！

VTW，大家話郭大俠今鋪應該請病假定事假啱呢？？？

BTW，大家話郭大俠今鋪應該請病假定事假啱呢？？？

祝你終生監禁 日日食魚生

好撚柒呀

雨革呢個仆街唔係好威架咩，你老母仆街死啦

泛民不嬲愛國反共，唔係第一次啦
不和理非走去縱火嗰下好笑 你燒完中聯辦籌旗我就會捐嘅

講真係日本坐幾好

保乜嘢丫

南京大屠殺呢個議題仲要玩幾耐
人哋好多首相都道過歉又屈人未道
人哋每年補貼支助中國咁多年又叫人賠償

究竟要點先叫道歉賠償？？

鳩察扮大佬咪聽食屎囉

有病睇醫生啦

狗賊隊隊長

你地太低估泛民有幾多fans
最後肯定籌到幾球

支持！ 一人一槻送過去

支持阿牛去劫獄，比小日本鬼子知道中華兒女既厲害

咁都籌到香港真係無得救

On9
阻住你個fd移民正仆街

班丐幫廢老 終日不務正業 邊會有錢還出到獄實攞去開p啦
多謝善長人翁

咁捐左但唔夠既話係未會拎左去日本旅行探監

可惜我睇唔到 唔係實同條垃圾開波

又係做政治show呃飯食

真係當人on9，保釋金係有得拎返，你估有冇得還?定係留返下次俾佢哋去飛田新地?

吳京要救華為公主 不鳥

程序完晒拎返後袋袋平安

公子獻頭黑暗兵法

班友活在夢想中

整個基金幫保屌人仕

講真又唔係香港領土

同埋唔好干涉鄰國內政

咁愛國去搵中聯辦啦

點解黃子華唔幫手？
佢都公開講過
釣魚台係中國架喎

當年呢郭大俠自封糾察長已經覺得佢好撚中二病
宜家又走去放埋火，浪漫主義到

不嬲我地中國人傳統係用把口愛國

咁又係

依家皇左，要搵人救佢

希望佢可以殉國

做嘅野咁正義同咁有意義咪坐到排倒期囉

日本仔咁衰做咩要出黎自由活動仲要消費落佢地度???

本身單野都無香港人叫你去做，籌咩款姐

Dream Bear無錢咪去同愛國支那人籌囉

ON9 反日 等共產黨員 救你啦.

不論fb定哩道
點解有人留言「泛民反共」或「泛民抗共」
我同佢哋係咪生活喺平行時空

狗擦長有得食日本監躉飯不知幾滿足 唔好阻佢啦

成1000萬yen 玩翻幾個月再返香港都仲得

。

話時話，阿郭生份政府工退左休未？如仲撈緊長期缺席炒唔炒得？

比佢買料打邊爐